新鳩叫x文宣方法！！！！！！！！！！

就係返工返學時間叫

原因：返工返學時間多後生學生少廢老 成功機會大d

地點；係極密集多人地方叫 例如 黨鐵d轉車站如金鐘 中環 或者巴士轉車站

內容：除左慣用口號 可以加入 關於幾時有遊行嘅口號例如：929 大遊行 10月1 賀國慶 星期一至五 瘋狂loop 達至文宣及洗腦效果

成本：有人羣掩護 無人認最多7左

最後P牌處post 屌細力d 求集思廣益

光復香港 時代革命

721 831

幫推下下

Push